萬人共歡亦獨嘗

Lonely

醉著醉醒叫喚你

今生裡沒你沒意義

嗚呀
連登冇人識草猛？

你七十後…？

九十後
係咪唔聽得舊歌先